[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (228) Earth Day更新出左...未

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲

實用圖片／攻略
風水攻略，種花攻略，狼蛛攻略

有冇人有流星

圓木長沙發 有無人岩

金牛座

留弓口

留名

有冇魔法陣qr code 可share?

同問

lm

我想要鐵礦石同水果 好小既願望

原來我三星左

係咪黎 我開左

要玩砌島了

大量收購石頭/竹

我地唔係最佳我申請左

我好窮

我有興趣

有咩想換啊我得幾個多左diy

新手留名

我有流星。。
但淨係玩左4日 個島好柒

加過 come

OK NOW

唔嫌棄我島柒就得

都黎埋

啊 好sweet啊

見到有人係地鐵打緊動森
應否恥笑

有冇流星同妹先？！

我地係咪朋友

可唔可以畀我過嚟許願

有

召喚毒毒妹 你去左邊？

我以為你一早就五星tim

圖書館牆同平衡玩具我可以黎做花王！！

嗨 貓

想要乾燥花

有妹留名

戴住口罩都覺得豬？

直情唔記得有earth day呢樣野

我玩得好慢的又唔摸野 乜裝飾都冇

男來

想要倒掛乾花/橡栗袋

我可以俾d鐵磺同生果你 但想要流星

朋友

恭喜哂

LM

巴打係唔係id

我要經歷你地嘅痛苦了

靚唔靚仔先？

來吧

肥堡堡

松鼠教圓木長沙發好友場已開

上個post話想學金盔甲嗰個

唔知

Yes

毛毛已貼

可唔可以學

今日返工搭車玩動森 落車先見到原來我隔離條友都玩緊

求加
同埋我得橙 想換桃

眼b你今晚係咪開

起完好大樂趣嫁

睇下有冇上連登

隔住口罩都覺得毒？！

問下佢有冇妹

巴打島名係咩

開緊！

冇 專心做緊任務
好勤力

有冇人有drum set比我摸摸

打咁多乞嗤戴口罩啦

巴打即刻關島門

加左

你唔好笑人先喇

我許一陣願就黎等我

準備問

可以
不過其他人唔好唔講就走入嚟

加FC?

加左了

陣間人哋問翻你咩係妹

搞錯當我CONDOM

邊個switch名叫gordon?

無笑佢
笑你就夠

SW-3178-6204-6421

想要鑄鐵木椅

有興趣呀

想唔想要小睫海報

屌 好尷尬

新手求加SW 2236 2148 8709

偷佢2粒先

有爵士鼓組合

好

點解我今日啲動物咁唔開心

想摸摸

因為你唔陪佢哋玩

可以黎嗎

可以過我島

巴打成功關島

Come
未full
得3個人好似係

你過唔過黎許

唔係好友

因為你今日任務未完成

你係時候將係連登做嘅野對住啲動物做

但我成日都係咁架喎

相認?

我都係

Add左

中左動森毒 成日忍唔住想睇下

但係一段緣份可能就咁開始呢

好gay

唔好比我見到你

gay到起雞皮

原來可以開朋友加密碼場？

ME 不過你去眼到嫁啦

求add
帶野俾你摸

有冇朋友有妹

你咁樣咩意思

「我可唔可以摸下你個妹？」
「」
層主從此就要痞監

睇埋藍兔去

me ahhh

好 多謝

我有冇加到你

可以呀

貓奴入黎又去你到

堡堡

唔係既話
我一個一個問

有冇摸妹團

你睇下入唔入到

唔得我再add

揾唔到你個島

我成日同佢地傾

你入黎未呀

DEL 我FD?

終於刷到竹島

可以自製狼蛛島

你個場爆到 威威豬啦

唔該哂你島歌係咩黎 好熟

佢地都唔上連登

好難入

2020年仲狼蛛島?

堅新手。。你求其拎啲野黎都得 冇都得

離B

你del 我fd 我去眼絲度

Sor大佬來了來了

個網神左。。。
再入多次 sorry

岩先PM 完你

無錢炒菜
都要搵返幾十萬既

我巡完房再搵你哋吹水

幾時可以再淋花

石原

我無收過msg

無

開翻了 入多次 sorry

我9點關島啦 有嘢做 下次

UNFD我囉你

Added

我愛眼b眼b愛我

我見到啦 不過我已經過左眼絲度

今日有流星同埋有妺

死啦 禁左先諗緊有冇入錯島...

好驚

葉師傅起到嗎

有無人想學

子瑜巴 我有冇入到黎

可唔可以加埋我

明啦..我唔會比你搵兔仔了

又贏99K 走

@蘋果

No

我依家即走 等我

真係停咗雨

又當我condom

unfd 佢啦

非常好

等間del

黑人問號

你地兩個想點 我都係去單機

有啊我啱啱有回你

請問幾時方便黎接麥麥

我想要椰子水!!

游絲走埋 我個場無人

悶悶地有無南半球島可以開島入去釣魚玩下

我黎左三次

雜絲又當人condom

想要梨壁子或者果樹燈 請問巴打有冇咩比較缺

今日係咪好多人有妹

摸3次妹

冇人黎過

佢入錯左我個島

嚟緊 眼絲放棄左我

屌..唔提我睇iu

少左河馬冇野睇

王子一個一個島咁撞

我加左你架可？
因為frd list得3個開緊島 一個係真實frd
另外個個係講極

仲有冇人可以俾我入妹場？！

大頭菜價格係50元...

點解唔問我game名

有妹有星wo

我都開緊..你唔撞入黎?

明明我個島名唔係好公廁

diy 換 diy

夜更無朋友我都係等凌晨更

撞(炸左

我冇

你再擺個code,我記得之前加咗

夜更變左妹更

桃驚嚇箱啦

你入唔入睇許阿?

你今日識得多唔多新朋友

慘

老細hard sell 自己個島

你入黎?

[member好似無你add me 5059 3465 1220[/member]

喺左邊

我又入左第個島...

Btw 多謝眼絲

見唔到你開

我自私許算

太遲起身，出唔唔切島買花

想問大家
王子問題
屋企後山啲原色花係咪=種seed嘅形態

你問下佢叫咩名先

有無人可以代整倒掛乾燥花
見到有人有diy

唔洗客氣

我隻牛仔生日p緊

好癲

好多妹但無一個去到
全部塞爆晒

SW-3178-6204-6421

想要鑄鐵花園椅

岩先有人收留左我啦
你個場太多河馬 不了

原來我唔係係朋友又話今日12點瞓

今日無乜收獲

我真係見唔到你有開島

咖喱，你搵我名

又多一個

嬲嬲地（自己）
我用紙筆寫曬你地啲名同島名

...我重開

雜晒罩(

我未嬲完你

炸咗

陳潔潔男朋友 三期200 賭場莊家 姐妹兔經理人

晏晝唔小心瞓左

想換椰子水同曬衣繩

我都有d多左 你有無岩？

三度笠
櫻桃服
石水盆
草坪地板
肉球門牌
後背架
樹海牆
蓑衣
葉子面具
紙箱椅
桃子壁紙
鐵甲鞋

有流星睇同有妹
頭先斷線試吓再入

限額三個

個個都日出更都瞓晏教

我可以幫你整

對唔住離絲

小弟知錯了

你係呢度貼根本限唔到人數

笑撚死

我唔係嬲你...

櫻桃燈 不規則石頭牆 貝殻床 竹林牆 流水素面 桃子服
菊花抱枕

想換貝殼桌 你有冇野啱

食完晏之後真係好難頂

要咩料架

枉我一搞掂晒啲野揾你先

15分鐘後先開得驚
有冇朋友有妹

我開緊

食完晏真係特別想訓

added

你又做咩激嬲佢

入左三個即閂

會唔會係我未加你bf

入得啦..再搵唔到我地都係唔岩做fd

揾到啦 幾驚你del me

對唔治

王子記唔記得我

十個雜草，你一陣拎埋去企鵝b度幫你整

你唔會閘到

黎坐下得唔得 我島乜都冇好悶

但你講完你個名 我有印象喎

我pm到你

見你有誠意 唔嬲啦

開咗啦親友們

炸左島 不過剛剛數字巴佢地走 save左 影響不大

快講我寫下來了

入我到一樣嫁姐

開到930

你game名係乜，我睇睇先

好呀 我想要五個得唔得

食完夜晚更想訓

可以

入到都要係咁睇動畫

乜你冇入到
咁啱啱入嚟嗰個邊個嚟

我都無事多謝巴打放我入嚟

即到

佢比我鏟花花呀
同埋你真係冇開島呀師兄

a名
7字島

好像有人來玩了～來玩了～來玩了～

冇問題

me

走得快好世界 一陣寄野俾你

冇呀！

搵搞曬巴打

今日呢度咁多人有妹？同前幾日比

可唔可以上島許願啊

想帶佢返屋企

開咗bf場 申咗

椰子水有人要左

曬衣可以俾你 我想要肉球門牌

未參觀過岩爸個島

@蟹...岩岩離一入藍牛屋 係河馬

佢仲整緊

其他人想入都可以入 但講聲先thx

我開左朋友島

原來真係我未加你你而家應該搵到我島

你無加我

好 而家過黎

幫唔幫阿誠溝女

明明啱啱我斷過都仲係藍兔仔

...
頂
仲等我打擾左咁多人

唔小心

話時話我好似真係唔見咗你名

你Eh付絲係？

想黎

仆街 阿三搬走左 竟然將我送俾佢既禮物掉落回收桶

唔見你加我 你講Switch加翻定點

我想黎啊！個名K開頭

乜野呀我見到你喎

Ok

眼絲 我食飯掛陣機先

你好呀岩巴老婆！！！！

小妹仲未見過王子

我得唔得

呃你唔到添

印象深刻

又想炸人島

係小弟都未見過眼絲

你竟然唔要阿三

你走

王子已經成為經典

而家d人好唔nice

執返啲禮物送比下個
無限輪迴大法

Btw岩巴個島有星雨又教緊Diy shop d野又有用 好正
但撞入黎廢事買

能搏君一笑

加左開左

救命我搵唔到子瑜巴島 我加左你好友啦

第三好得意

開左朋友場
左上章丸丸

泥沙 我轉頭先黎 我要鏟埋子瑜巴啲花花

章丸丸保佑唔炸！

頭先都未炸你

可以阿

好喔

仲未搵到我應該加咗你bf啦喎

加我開左島

氹到我老婆歡心

我唔係對個個都咁nice架

你咪A你

我都加左你bf

想去買花

懷疑有bug
之前叔同空白絲都搵唔到我
我又搵唔到佢地

咁我再重開個島

come唔come

係咪啱啱入島有人叫我 王子？！？！
個個

想學
但你未必認得我

我好似無咗游絲好友

有無del左我

來

帶野比你摸

你留左個假fc俾我

有妹 有無人嚟？

開ed

係咩 我記得我入過你到

咁有冇流星先？！

果個係加拿大妹

sure

我得電吉他
宜家去可以嘛？

有無人有妹會係簽名版畫番隻阿誠報答你

話時話我有個fd開親我都唔見佢島

我入左幾次都404

子瑜大大 真係冇你

叫我？

我隻有美聽日走

Coming

我默默追post
第一個落機

我有時都係咁
要對方開PW場先搵到

想請教下如果用amiibo邀請唔想要嘅動物 純粹想拎三日方程式 咁我需唔需要整禮物俾佢？ 可唔可以拎完之後唔理佢佢第二日自然會走？

想啊

乖乖抄低

開左島了

啲字幾cute

有妹無星 留fc

今晚嚟唔嚟幫我淋花花

好柒 快寫緊平時尖啲

巴打有冇加到我

帶野比你摸
有冇花想要？

你快啲講低 我今次寫低唔會唔記得

你學唔學傾斜路標

游絲認唔認得我

uinB

郁唔到

啲字好得意

殊滅你聲

係咪你趕走佢

我想問吓博物館商店嗰啲點樣改變位置

唔好咁 快寫好柒

宜家開機

屌你真係好得意

有，T字頭手腳慢sorry

真

你得叫我

有冇我份

我出咗去

摸貝殼床得唔得

唔好殺我滅口

唔洗驚 你係長期花農

大大們講多一次擇低了

巴打開幾耐島？想一陣間黎

我呢

王子諗住幾時嚟拎羊

7902-2704-2923
流星雨有乜嘢用㗎

我有紅色電吉他

我知了 xxm

阿妹俾咗金牛座浴缸DIY我
好開心呀

隨心就得

你今日幾時Off

想學希望游絲認得我

我有車厘子
可唔可以交換桃
7902-2704-2023

認到
小X!!!!!

不合格顧主

咁快滿員

終於去到子瑜巴個島 感動死

唔鍾意佢著緊套衫

我都唔知 應該唔會又三四點都未訓（希望）
不過你最好12點前

有梨換蘋果 ok?

love

有無巴打有地盤野比我摸下，已有牆身地板，反光衣泥車捲管器工具架
可以比樂器或屋企野你摸返

食嘉寶？

等你加我好友啊

冇人黎晏D再開

新手問一下第一個露營友係咪一定要屈你邀請，有冇得簡個第個？

係

嘉寶正呀

鑄鐵壁架換貝殼拱門？

武士刀diy黎, 好似

摸妹

今晚邊個開場

離妹過嚟淋花花嗎？

我翻去買地先

頂迷之名字

我搖埋樹嚟

我開定等你

開啦我黎

我眼訓阿sor

有妹，唔知有無星，未遇過星唔識睇
可以既帶啲傢俬比我摸下,或者車厘子同橙
妹暫時喺右面（要過橋）

求妹

weak

手字又幾靚喎

王子可唔可以加我

唔好笑我

想黎 我帶啲傢俬黎 同有車厘子

今日公廁流星 你叫眼絲開比你啦

可能一開頭就錯了

下次再黎

花王屍呢

真讚美嚟㗎屌你

連續3星期遞減應該棄game?

有冇朋友開緊場
我想買花

大佬

歡迎

買咩花呀

有妹有流星
之前加咗frd既我開友島可以入嚟
或者有啲熟口面既無加frd可以留fc加返

黎緊

頭先要摸嘢既巴打 我開咗朋友場 可以入嚟啦

我記得架...
比啲時間我
淨係去過一次

細佬做咩

鬱金香 mums lilies

豆狸想你識多d朋友

入唔到喎

我今日多左10朵異色花
受小弟一拜

我呢度冇妹
巴打有加我好友？

我想買種子
由頭翻新
唔想諗

望到玩泥絲個場好似有人
係咪有妹

拎左啲傢俬黎

相思明月絲打 我宜家黎拎羊？

嚟了

有冇妹場可以入

咁快full

冇我份

COMING

我叫泥沙

依家要嗎 睇漏左

帶咗車厘子

王子無視我

咁勁！遲啲幫我淋番

得la

我島有天然嘅異色花

我返去睇下有咩 百合白可以黎鏟啲

鬱金香我好似有多可以寄俾你

我每日都丟好多

嚟緊！

之前每日爆花灑
而家每日爆鏟

有妹？

去唔島

我想買種子呀

可以幫手淋花，求妹場

再日夜顛倒會猝死 遲起又乜都做唔成
希望以後唔使再喺通宵更見到大家

added 隨時入得

我成日凝住你先係叫

想交換diy

另外想要百合同三色堇以外嘅花

咩事 又關你事

波斯菊岩唔岩？原色好多原花可以種比你

我一次都去唔到
今日出左幾轉外島

明月絲你唔係到咁我去第個場先 我遲曬到

好開心 第一次咁多人黎我島

有冇人都有呢隻牛牛
佢今日生日

你唔岀下外島先？
12點 1點前先拎都未遲

剛好你地走左無耐斷 大家無損失

日後大把機會 有妹星嘅話

謝謝

有冇妹

一日嘅產量
特登整咗個區俾我啲朋友任拎
遲啲都應該去拎去丟

係咪滿左人啦

原來我閂咗門唔記得開返

寶寶島

想遲下來拿花花可以嗎

你去啦
唔急拎羊

想要紅色菊

我都掉左好多
唔係異色好多都掉左

頭先加左我想睇星既就快啦

咁又幾好喎 我日日丟覺得好慘

可以啊 聽日又會生一堆
好似未add你

入緊

就係有種子多

我已經無位入晒黑洞
仲未有有緣人領養

諗住唔好嘥 睇吓會唔會有人要

點解會彈左 再開多次先

妹 星 三期菜
我全部都無

算喇 3分鐘應該唔夠時間

加左？
搵唔到你

請唔請多個幫手？
大頭菜兩粒就夠

日日都要掘花

我都掟左好多入黑洞

聽日先再買

塞晒比fd
仲屌我

好呀 u add me first?

眼訓..唔係黎拎白風信子

開島

鑄鐵床換蒸籠？

搵唔到既。。。

即幫你睇！

加了

開島叫我

諗住拎去賣 點知先40一朵 重cheap過種子

多謝哂

落完雨先搵frd淋補飛得唔得？

我仲未返到屋企 聽日先啦

聽講得

有冇人知佢係指咩野
似係有特別npc

應該冇 唔見朋友島有開

我玩多你3日咋 我都好新手
求加0442 8190 8341
我帶啲傢俬黎比你摸啊

點解咁講

係又要跑上跑落去賣
結果而家懶到黑洞佢算

都係好想食

你留fc 有朋友要走了

放定個垃圾桶係附近

真, 原色就黎唔淋了

我今日落完雨 一陣請你嚟做實驗

想問下點樣可以將自己設計既衫送俾島民呀？

巴打開咗朋友島？揾唔到

佢地自己會去衫鋪買

我都冇開島

我實驗過，係得既

我玩廿幾日 落得1次雨

加拿大妹罪證

係咪有人岩南方古猿?

加咗 島名係

係阿

Add左你
G字頭 6個字

係我斷咗定炸咗島

仆街 有人偷我菜

Sor

笑死炸左

講完呢句就係咁落

你一個個問左未？

炸左

仲唔一個一個問

人魚妹我15分過黎
整埋啲野先

點樣黑洞佢？

偷左幾多粒

有冇一個一個問？

好呀 慢慢

再黎 唔怕

問下邊個偷啦

多謝游絲

中間空左果度

食咗十個就算啦

蟲佬淨係比島主賣

有啊過嚟啊

插LAN線都斷既 屌你任天堂

有冇密碼

隨身垃圾桶

陳巴

見你個島好多人
想入都都決定等你覆先

sor

個網好虧

帶左嘢 黎緊！

邊撚個拎咗同我出嚟認佢佢

仲有冇位？淨係想黎學野

入啦入啦一齊吹下水

又斷左？

難得我成功冇炸到

好似炸左眼絲個場 Sorry

有冇野啱 想要貝殼拱門/鐵盔甲

優巴求fc

有無frd子入嚟啊
暫時仲係好多流星
有妹

唔怕 反正得我
我關
夜啲開

應該有 你申我bf再入啊

你一個一個問下先啦

加過了

我都有毛樂時
睇佢著住套西裝跳足成日好好笑

求pw😛😛

唔洗查
係你

sorry啊淨係開咗比bf下次

出發！

我都突然有流星

想入黎

唔好意思呀 我全部都有啦

頭先有流星 但許唔切願:~
依家等咗15分鐘都無料到
係咪唔會再有架啦？

又斷你老母 再開

唔係我逐個逐個問

多謝巴打三十粒🍑

想黎許願

sor 我斷咗線

會唔會係屋企人呀

再入唔怕

今晚流星雨？

抽到幾時

可以啊 之前加過既可以入

王子個camp都仲抽緊

游我add返你bf

請問巴打我識你？或者有咩幫到你？

好呀 等我一陣
我都唔記得加過你

廣播無講過呀
咁啱放置部機時聽到少少聲
一埋去就見到有流星
但許唔切願

優吉歐巴我冇哂貨啦再摸我都係冇diy

見到你個名有啲熟 不過唔記得點解了

屌，原來我島有妹

岩岩先睇到 依家加

又入錯島

唔知做乜連唔到網

對佢好啲

我冇add你bo 你叫咩名

想問下大頭菜係未唔可以放室外
屌...琴日買完放左一日室外
坐部爛L哂
點解會咁架

好得意呀 廣場唱歌
但係越聽越似越南話

唔會爛

好高音

TT

你係咪tt..

定係寄

着哥哥衫召喚妹妹係成功架，各位快d試下啦

屌 邊撚個TT撚搞到啲菜爛撚曬

自己出黎認
唔係嘅話

我一個一個問

無場既，再試下先

想黎
Google巴
唔知add過你未

狸克9up呃人來

如果等多陣都無就真係得果一陣

要等下次

我屋企Wi-Fi神咗 麻煩等一等

唔緊要 你得話我知

我以為假
黎唔黎得

咁多人今日有妹 有啲擔心未來幾日

google巴雖然我摸左妹但要唔要add fd

我啊，有冇得入
但應該冇add過你

有流星雨, 妹, 駱駝. 有冇人要入
0692-4648-2112
得閒帶啲廁所用品, 浴室嘢甲我摸摸.

淨係有流星嘅話無咁密
仲可能好疏添

開咗啦

屌 sor999ry 第一次買真係唔撚知

佢間死人鋪頭10點就關門
平時收工返到屋但都過十點
唔TT買唔到野
隻game好唔friendly呀屌

初試多人場

...弱撚智！

想許願
y字頭thanks！

而家黎

唔friendly唔代表你可以隨時改時間
買個教訓啦巴打
下次唔好喇

如果真係時間長期就唔到嘅
不如轉時區 遲香港幾個鐘
咁你收工都仲有得買幾個鐘野

另外爛菜可以引螞蟻黎 開圖鑑

你會開咩場

1001

見到一兩粒星之後又無

我唔開post

唔會開post